一人一個返part time人工

data entry 60/hr
Ptgf唔計

ptbf 100個鐘

61/hr
狗會電話投注

申請過4次都唔請

到我講
做過派餐步兵，57-58/hr（agent 價）
上一份做速遞（店助），55/hr
黎緊去做送餐，55/hr（agent 價）

100個鐘收幾錢

貼咗100蚊

介紹

sales 100-120

請得過

留低tg有專人聯絡你

藥房 $52

7仔 45

係邊到做

賣咩？

wine

老牌 local Law firm pt
$90/hr

讀law?

電子零件/產品倉，55/hr

酒店宴會 80/hr

想做

呢份好似幾正 不過應該要跑數

有冇over 80/h part time 介紹？

TA 100/hr

私補好似好過你

2017年做日本城
$40.5/h

Mtr 78/hr 免車費

Sales $96/hrs

IT Salesperson 50/hr

唔係$6x咋咩 ，你咩位？

酒店餐飲 79-82

data entry 90/h

戲院 47

銅鑼灣某日本餐廳：通宵更270蚊1個鐘（嗰時係大工準備升2廚）

Freelance 畫圖750/Day

電子零售
60－70/hr
包飯鐘
輕鬆

Metoo

Starbucks $40

仲有$40pt？

馬莎63

Event helper, 125/hr

燈光炒散 800蚊一工

Office assistant $50/hour

戲院 $42/hr